香港警隊服務對象

✅
高官權貴
藍絲
黑社會
建制派
大媽
水貨客
大陸人

❌
香港普通市民

如果你仲想警察肯幫你，唔該你跟番張list加入唔同架組織。

push, 唔好比達狗post洗板